\begin{document}
\begin{tabular}{|p{4cm}|p{4cm}|p{4cm}|}
\hline
\textbf{Analista} &\textbf{Data Criação} &\textbf{Última Revisão}\\
\hline 
Jackson &$13\setminus03\setminus2013$ &\\
\hline
\end{tabular}

\section{Descrição}
O Caso de Uso Estagiário, será o responsável por conter as características e comportamentos
que um estagiário real possui quando está pagando a disciplina Estágio.

\subsection{Características de um Estagiário}
- Nome completo

- Matrícula

- Curso

\subsection{Relacionamentos de Estagiário com outras Entidades} 

- Empresa vinculada

- Coordenador de estágio

- Orientador de estágio

- Supervisor de estágio

- Data de submissão de proposta

- Nota final

\section{Pré-condição}
Para um estagiário ser cadastrado é necessário todos os seus dados serem preenchidos de
acordo com RN01 e RN04, e ter um curso anteriormente cadastrado de acordo com a RN02.

Para as funcionalidades “Alterar” e “Excluir”, a lei deverá ter sida já cadastrada no sistema,
de acordo com a RN03.

\section{Fluxos}

\subsection{Fluxo Principal}
\textbf{$[P1]$} O caso de uso se inicia quando o usuário abre o projeto WEB e aparece a tela de autenticação.

\textbf{$[P2]$} Ao Logar o usuário poderá selecionar a opção “Manter Estagiário”.

\textbf{$[P3]$} O usuário informa os dados necessários de acordo com o estagiário.

\textbf{$[P4]$} O usuário pressiona o botão “Incluir”, de acordo com as RN01, RN02, RN04.

\textbf{$[P5]$} Fim de caso de uso

\subsection{Fluxo Alternativo}

$[A1]$ O sistema exibe a mensagem (MS01) caso os campos obrigatórios não estejam preenchidos
corretamente ou completamente.

$[A2]$ O sistema exibe a mensagem (MS02) caso o numero da matrícula seja esteja cadastrado para
outro estagiário

$[A3]$ O usuário retorna para o passo P3 do FP.

\subsection{Excessões}

Não há excessões.

\section{Regras de Negócios Específicas}

$[RN01]$ Só poderá ser cadastrado o estagiário se todos os campos obrigatórios estiverem
preenchidos.

$[RN02]$ É necessário anteriormente possuir o curso referente ao mesmo cadastrado

$[RN03]$ Não é possível excluir um Estagiário ou alterá-lo sem que o mesmo esteja
cadastrado anteriormente.

$[RN04]$ O campo matrícula será único para cada cliente cadastrado.


\section{Mensagens do sistema}

$[MS01]$ – Preencha os campos obrigatórios.

$[MS02]$ – Matrícula já cadastrada, enforme outro número.

\section{Observações}

Não há Observações.

\end{document}
